譚仔加凍飲同小食果d都係有錢人

加多成廿蚊

過橋加凍0 旺角食咪$58
差唔多啦